痴撚線結他㩒chord神器

咁樣彈仲有咩意義...

仆街，淘寶黎既？

呢幾個basic cord
練一兩星個期都識彈啦
呃錢

Chord 自